[學術討論] 無大台黃色經濟圈算唔算一種超越資本同社會主義甚至團結宗教嘅理想模式？

其實概念上黃色經濟圈同社會主義理念有相似地方，但唔需要大台維持

佢又保障到資本主義，每個人可以有私有資產，開自己嘅黃店

然後無論係咩宗教咩種族，黃色經濟圈並唔因為咁而有排他性

諗諗下黃色經濟圈好似為人類幾千年歷史提供咗個新方向
有無學術研究可以深入探討

run到落去先深入研究啦

google/duckduckgo mutualism

本質上，黃色經濟唔同社會主義/資本主義

黃色經濟係基於民族既歸屬感，當呢個地方全部都黃店，將會走回資本主義既道路